秒回下我好冇

點解咁快1001

嗨

你多fd子

仲以為你真係唔開post

你多啲

掛住我？

√√

Yes ar

淺藍色先岩 1:40 √√

好慘

係咪遲啲要不停開鋪

你唔開po我搵唔到你呀on9

為全職bb留名

慘

多謝

你個名大約有8個字咁長

我愛全職bb

TG呢

Give me then

我問你你問返我

見到同ex嘅相 好崩潰

人人初戀得一次 太回味那時

咁算囉

六年感情 變得太快

留個名先

真係冇得返轉頭？

無啦 分左手5個月了
以為自己睇得好開 但啱啱唔小心執野見到佢上年送比我本相簿
入面寫滿哂野同我地嘅合照

來簡約地愛多80年...？

諗到有趣笑話再搵你同埋上面隻喊包

唔好咁
你地一齊咁耐 點會咁快忘記得晒

原來個傷口仲係好痛
唔理佢以為會無事好返

好啊
其實我都好眼淺

唔掂唔代表會好咗

之前人地問你就比
好傷心

佢絲打呀嘛

原來含緊燶我都唔知

要慢慢好

可以點做 係話我知
我好努力去唔諗負面野 好正面咁做運動
點解我仲要為佢咁情緒低落 佢比帽我帶 仲諗乜鳩

想喊果時搵個人哄你笑囉

例如我

小妹都係

要好好照顧自己呀

好啊 等你講笑話我聽

係咩

還要生活 別再三失眠

隨便你走 人人受過傷無可避免

唔好

Okay bye

係咪訓晒

有我

但你話唔好

因為你有人陪

唔是

Where

老是常出現

here

咁唔出現囉

啱啱我搬走咗部電腦 搬咗落地 好似好on9
但本身係擺正窗口位

做咩唔訓

ok
出現返

驚你出事

懷疑你係兩個人嚟

你肯定氹女多過食飯

咩呀

冇嘢

咁算，我唔入黎啦

咁就得返我一個

瞓啦柒頭

訓唔著

咩

明明已經3點 但我仲好精神

日日都咁夜瞓
對身體唔好呀

做咩瞓唔著呀

我邊有日日夜訓喎....

因為打風好興奮

食屎啦，你睇返你d po果d reply時間
你咩料呀，打風啫又唔係世界末日

你好似日日都夜訓喎

你咁留意我

講笑咋醒目

我平日好早就訓

其實我9up咋，我冇睇reply時間
鬼唔知咩，一睇就知我串緊你啦

其實我知 我冇蠢到咁

好難講ar
屌我地兩個jm9
好似認叻認唔切咁

你on9

我認lor
喂你眼瞓未呀

你地=此post 唯一兩個on9

未眼訓咁又點

On9台柱係你

HI
又一個失眠夜

咁你繼續
我瞓先

歡迎

哦 早抖

你開post咁你緊係台柱

咁下次唔開

好辛苦啊

點解

條女忽冷忽熱咁，又攪到我晚晚亂捻

可能想試下你？

又用呢招

你受咪得

唔受

咁算 收咗我皮

係一齊咗未？

未呀

點忽冷忽熱呀

一時秒回，一時又好夜先覆
好想放棄。
約咗五次，出咗兩次。
仲要掛住望電話。
咁都唔係法子

擺明吊高黎賣喎

高招

對佢為人有啲保留

但你知唔知佢有冇心上人先？

呢d女

Why

你又溝返個

咁都好d
襯自己未泥足深陷好斬纜喇

唔知，所以捻緊幾時退

唔使諗 即刻退

唔知，比我感覺一般

正確

邊方面

斬斬斬，廢事煩

唔好斬自己就得

無咩禮貌，黑口黑面

咁你鍾意佢啲咩

啖定喎

呢個世界仲有好多好女仔

本來見佢好似唔差，又有養貓，咁一開始傾都覺得佢幾攪笑，但慢慢就

係邊識

朋友介紹

有時有啲嘢要相處落先知

唉，單身兩年，依加想拍下拖。
但好似都係未ready好。

唔好為咗拍而拍啊

知錯啦Ching

最驚你到時傷到人

佢delete左tg，依家唯一消息得返連登可以睇下佢開咩膠post 無力感好重

點解你會喺到⋯⋯

復活

你係咪認錯人呀大燈兄

秒

冇辦法真係

秒回

我依家post都唔敢開，驚煩到佢，淨係敢入下人地啲post

習慣就好

好變態啊覺得自己

Diu

點解啊

明明識左唔耐，見都無見過，竟然為左一個咁嘅人咁傷心

感覺呀嘛

你秒唔到喎ching

On9仔

邊有on9

你啊

你就on9

出面好大風啊on9

如果我慢慢嚟反而可能有機會，好憎自己

真
琴晚訓教都聽到好大風
今朝個窗仲扯開左

所以唔好咁急啊

邊區啊

粉嶺
屋企唔係向東
可能個窗鎖得唔夠實

下次真係唔敢，但好驚又控制唔到

你好chur

係，最慘係chur左人自己都唔知

做咩唔鎖實啊on9

點知佢會鎖唔實

認真 唔好chur太盡 間中chur係okay嘅

Check清楚先訓呀嘛

認真想改，但好似無從入手咁

慢慢學

已經唔係第一次因爲咁而嚇走人

咁你點搞呀

我都想知 希望唔好再害人

下次記住唔好再咁就得啦

有咩方法令自己時刻記住

用腦

好悶 打風冇嘢做

我都係，wifi壞左，戲都無得睇

睇緊雞寶

真係要記得人地嘅世界唔一定得你一個

垃圾lte睇唔到

直情係無我

慘 聽下歌

我講緊下次

睇新聞

希望會記得同做到

電視收唔到啲台

會啦

我寧願要wifi

諗住set佢鬧我啲msg做wallpaper

迫自己唔可以！
雖然我都係

請問喊包係咪我

有用咩

是

時刻鬧尻自己

係咪白痴

我冇喊喇 好似係

叻女

我想話個風頭先嘈到我訓唔到
一靜左即刻偷雞訓多陣

唔係可以點 我真係好怕重蹈覆轍

豬呀你

我尋晚都偷偷地喺床喊

我都係
今晚再訓

係你啦係你啦

訓左4個鐘咋

喊咪喊囉 喊左個人會舒服啲
喊完記得要手振作就得

我唔識咩係喊啵

一訓醒又淨係諗起佢

me2
訓下醒下咁

訓得好唔安穩
我係比啲聲嚇到震
有下我真係驚會唔會爆玻璃

我之前一醒就會睇電話
睇下佢會唔會搵我
可惜冇

落完街買野食,成地冧樹水浸

已經攤左牌，mola mola

好似去泳池之前個沖身池咁

小心比風吹走啊你

冇咪冇囉
幾時先識醒啊你

我都驚爆玻璃
仲要冇痴膠紙
不過好彩我屋企唔係嗰d大窗

仲有鋪頭開咩

驚比風吹走d野食多d
麥當當d包賣晒,吹走買唔番

唉，唔會再搵到果種感覺

大家樂

大家樂同麥當當,第一次慶幸樓下周街連鎖

所以就咁著件防水褸算,廢事爛多攬遮

d員工好慘

T恤短褲 濕撚晒

痴撚線港男

同你一樣
因為我係feel到棟樓係度震
係震到入心 先更驚

十號仲開咩
CLS 公司

真係痴撚線

有冇睇之前有個post 講間打邊爐叫養心殿嘅店
話咩打風都會繼續營業
會唔會有人去食啊

開呀,仲好多廢老係到hea

咁誇張
你住邊

人生流流長 會遇到更好嘅
可能下次遇到個痴撚線女神

五倍人工都未必做

呢d商家真係好仆街

係咪都濕，仲著咁多把鬼

唔自爆嚕 但地鐵計 綠色線個邊

但我見佢地番得好開心,又講又笑

已經做到傻撚左

又唔係要你報地址都驚自爆

我屋企入晒水

廿幾年嚟第一次有咁嘅感覺 佢都係痴撚線，只係唔係對住我

就係因為廿幾年 你因為佢先開到竅
之後仲唔係你嘅世界

好難再搵到咁嘅人

聽日去到可能唔見晒佢地
入晒青山

我屋企都有小小
拎好多毛巾去吸

咁巴打依家仲喺個度食野?

暫時冇事

人多嘛
全職絲佢地如果係tg問我我會答

買左番屋企食
買晒比全家

唔好咁快否定住
未遇更好嘅女女你緊係咁講啦

幾十年樓齡仲要向東,頂唔撚住

係好仔啊

夜啲新聞講有裸男遊街的話
應該係你

我都係 原本諗住用膠紙封邊但發現琴日比晒人,而家放棄左唔撚理

唉，應承過佢會鍾意佢好耐，好想證明俾佢睇我無講大話，但其實佢根本唔撚care

返左屋企啦

孝順
得我有防水褸同鋼頭水鞋咪犧牲下自己

大細超

佢都唔care就算啦
點解要作賤自己呢

巴打屋企有力場

真係好撚sad好on9

有Tg咪答到你
不過加你呢啲野交番比全職絲
然後你地繼續玩on9遊戲

祝福你會識到好女仔嫁

聽日要番工 垃圾風

你都知自己on9呢
收手啦好冇
我同一齊左佢唔要我
應該比你唔開心多啲
我都知自己要收手喇
點解你唔得

多謝
不過識左啦

我有tg架

我印象中同你傾過幾句感情野
係分開左？ 定一齊緊？
唔想提你傷心野嫁
驚講錯野

你起碼得到過 我好唔甘心呀係我自己嚇走人

你快啲比啲力 加全職絲啦

得到左再失去痛苦啲
我寧願冇得到過

唉，好想時間快啲過 好最跳去我已經忘記佢嘅時間點

加左啦

會過去嫁
係呢啲比啲支持你
取暖取暖

咁就得啦 加油啊

下 有傾過咩

你都加油

明明早兩日唔知邊個先喊到要生要死呢

up乜呀

認得你個名
有印象你感情係有啲唔開心嘅野
係咪我記錯

我冇喊啊 冇啊

你明嘅

唔明

點樣可以識到女仔啊

記錯掛,呢個post冇講過自己野bo

有咩啊開心就一齊傾 會好過啲

我都想知

係咁打錯字
唔開心*

咁好啦
講下自己野

望天打卦

諗唔到開心野

最唔開心就係嬲自己太痴線，一鍾意人就起人底

上網睇下靚女

冇咩野好講,廢青一個

無左性慾

打風最岩係屋企打丁

咁不如你諗下點改變自己
咁樣的確會嚇走人

要黎時時候就會黎嫁啦

已經諗緊

如果我有丁都想打下

啱喇
首先要反省番自己嘅問題
我都會諗佢唔要自己到底係咩問題

call g 啦ching

希望今次真係可以改 已經唔係第一次

十號仔仲有g開工

we7搵下囉

廚房有冇廚師腸,拎條黎頂住先

大陸既唔岩我 本土派

我有

要黎做咩...

加油
我信你可以嫁

叻喇叻喇

下次再唔開心講我地知
我有好多笑爆嘴既IQ題
包你由喊變笑

你拎黎打住先當丁呀

希望有治標又治本嘅方法

跟住笑到喊

講多啲講多啲
咁你呢 我唔信你已經冇哂事喇
有咩唔開心記得講
雖然係你眼中我仲好細個
你都可以去tg搵我傾心事嘅

同我地傾多啲計咪得

你有冇我都唔想知

傾傾下你地就會嫌我煩㗎喇

係係係
我好想知

冇嫌過
嫌你就唔會一直陪你傾啦

ok

點解你唔係佢

邊位

我都想自己係佢 咁你咪開心啲囉
我都想你係佢，佢有好似你咁痴情就好

其實可能佢都痴情，不過唔係對住我地姐

口講到幾愛幾愛我， 轉個頭咪又係話分就分
點解可以咁絕
其實佢根本就唔愛
佢想係人眼中塑造一個為我好嘅形象
話咩唔想分嫁 但唔夾只會互相傷害
但真相其實係佢自私

唉，其實每個人都有咁嘅時候

比帽你戴好極有限啦

戴左帽 ？

真係愛我嘅 點會明知我放唔低
仲明知我會呷個個女仔醋
都仲要放佢地合照上story
係啊 佢up咩唔關我事啊
但就唔好講咩愛我啦
最好笑係話驚我睇到會唔開心就block左我喎
但佢個ig 係公開嘅 要睇點會睇唔到On9
成日想做個好好先生嘅樣比人睇

佢應該冇比帽我

好仆街

不 單純唔愛我姐

咁撚on9 點解佢地可以唔理人感受 我地都係人，有血有肉有情感㗎

係仆街啊
但我仲愛佢有咩計
沉醉左係佢之前對我好嘅時光度
佢之前真係好愛我
但話變就變 有啲男人就係咁
專一 有咩用
我都話變就變好冇

當我嘅真心係咩

既然佢變左,你都無謂再沉醉喺佢以前既好
你愛既只係以前既佢咋

回！

hi

慈雲山d樹冇哂未？

Me 琴晚

唉不過算啦，佢變左心真係無辦法再勉強一齊，怪就怪佢唔專一

中央冇事發生

cls

對方愈愛愈唔識珍惜
祝佢遇到個好愛嘅人
但對方唔珍惜佢
比佢受番我嘅感受#

但 養心殿係好好食

你地繼續秒回住先
樓主有嘢做

嗨 新朋友

有咩做呀

嬲緊人
講笑 執緊屋

佢又冇話中意第二個嘅
我都覺得佢唔會 仲好信佢
主要係佢比較愛自己
覺得一齊落去會辛苦自己
係咁講咩再一齊係互相傷害
食屎啦 佢係覺得同我一齊令我辛苦咋
明知我冇左佢係最大嘅傷害
我直程講咩 一齊番我唔會再做咩傷佢

咁有心

驚你嬲啊bb

比風吹到爛晒

慈雲山嘅朋友你好

自己叫自己BB都有既

有貨先啦
我？講無事就呃你既
10年既感覺無可能2/3日無曬就無曬
其實原本呢個IQ題我係想同佢講 引佢笑
但已經無咁必要啦 如果可以我都想佢幫佢帶黎小小快樂 even只係小小
我當你係我同輩咁睇其實 TG我好小開其實

咁你叫佢bb咪得

係啊 好亂

係 吹走埋我

亂開我會有得佢

你啊 都係仲未夠灑脫
都係放唔低佢一個
痴情種

驚有人會嬲呀

Bb 係叫緊全職絲

唔比走
我會捉實你嫁
你離唔開我嫁

我綁住你咪唔會吹得走

突然打個嫁字都諗起佢
以前佢成日陰我講 ‘我嫁’
之後佢就會講 你話嫁比我嫁

Sweet!
在一起在一起

咁敏感

好正

聽日記得準時番工

女人係咁嫁喇
吹咩

好 我好想番工

完全唔想番

屌聽日又要番去執屎咁執

番工係拎住人工去玩
幾時都想番
今日打的冇得玩 灰左

今次風更唔洗番

開心仔 佢地都開心 打左成日 雙工 斷鐘計

一方付出得多，一方付出得少，已經好難走落去

番pt 少一日人工就小好多錢

我ft 完全唔想番

其實唔洗咁著重邊邊付出得多與少
最重要係大家之間有愛就夠

我都係
但呀爸呀媽叫到

正常啦
唔洗番工有錢收

邊個
你咪嗌

我係點叫都唔郁

但今日例假黎架屌

今日先黎打風 打飛機咩

sweet

驚你會嬲啊佢

即係佢唔愛你了？

我知啊 所以咪聽日準時番工囉
加油

禁錮

聽日想sl 平衡心理

屌佢老母 聽日又要返工 仆街食屎狗

聽日要做狗

星期一至五都做緊

係. 係佢唔認姐 (唔想做衰仔）
驚比人知 就會話佢賤掛
所以我不停迫佢認自己唔愛我
迫到了 好心痛 但咁先易啲放低

從不嬲人

文職？ 番九五？

可能係驚你呷醋
哎喲 閃光彈

咁佢都好9，如果你唔問咪一直拖住你

bb

成日講我咁你呢
我已經出曬奶力好灑架啦 我無留後路比自己
痴情定痴線我都唔知了
由怦然心跳果一刻開始 我就知無左就永遠唔會搵得返

好大方

係 正常返9放530
但日日冇630 7點唔好諗住收工呀小朋友

講緊咩

ot有冇錢先

冇錢點解要ot

有咩緊要得過走 做唔哂咪第日做

出名小氣

冇ot錢
Workload好撚大

當初我因爲未放低上一個 唔敢放個心出黎
佢第一次同我表白個陣 突然拖我隻手
個陣個種心動 心跳加速嘅感覺仲好記得
雖然之後佢嘅表白我冇接受 但佢嘅堅持

唔知呢

全部投入返工狗嘅擁抱
我呵返晒你地！

夠鐘咪走

聽日再做 唔好做港奴

知你對我大方

可能真係會
佢講自己有愛
只會令我仲有希望
但佢講到明 點都唔會一齊番

我愛你啊 全職bb

我就快俾人逼琴癲

有愛又唔一齊，食蕉啦叫佢

*到

錫晒你地

我唔係想突登斬斷你地
但你地唔好再曬恩愛喇下

我夠係啦

我番九六既

星期五先叫人準備打風野

我咪一路做一路屌

thanks

邊有

所以我知自己要死心
佢都唔識拍拖
連女朋友同朋友都唔識分
唔係以為多左攬攬錫錫就叫女朋友嘛

好啦 冇啦 你講咩我都聽你講

啱架啦 屌完會舒服啲
個日我做到8點幾先走
仆街佢地個個準時走
個日個兩個幾鐘我係咁屌晒鬼咁做

咁聽話

人地準時走你都要架嘛

我咪屌囉 平日又唔準備到依加先做應變

果日我做多左好撚多野啊

巴打邊行

私人屋村果d文職

係啊 果種心跳既感覺真係會令人好深刻
甚至有一刻我曾經覺得我之所以存在係呢個世界 就係為左遇到呢一個人
痴撚左線應該

返工狗

不了 聽講好閪

對你 就緊係要啦

返工狗係最聽話嘅狗

咪一路做一路屌囉

樣樣野要急買 屌佢老母

幾個月前預打風野又唔叫我買多d

我上個月先黎左批木板 星期五又話唔撚夠

我番8放8都未出聲

但記住 你會遇到一個可以令你再心動嘅人嫁

12個鐘

但你份工hea啲啊 唔係咩

我以前都試過咁嘅情況，根本佢係未玩夠，算啦

上兩個月打兩份工
0745-2000,2130-0730

無錯喇！！就係依種感覺！！終於知點形容

遇親嘅男人都未玩夠
真係食得屎

真係想打佢

都攰嫁大佬,計埋來回車程一日冇左14個鐘

你兩個都係痴撚線港男

返工狗養你地

唉都好過我啦 經常性做兵

咪一路做一路屌囉

好多野根本唔應該咁撚急

你咁急要不如一早訂定啦

唔洗咁麻煩 我又做得輕鬆d

番8－8冇左一日

我番九六都覺得多

人地文職朝九晚五

我果份九六 西工

你月入十幾萬?
你養好多人

其實係咪你對中意嘅女仔太急進
女仔中諗啲時而冷淡時而熱情
難捉摸 會令佢地愈易心動
我覺得係咁

我真係會改喇今次

其實工時我又唔介意長,比番相應既人工我就ok

我唔想番咁長啊

d私人野都做唔到

不過始終唔同嘅女仔 感覺都唔同
做番自己 輕鬆啲同中意嘅人傾計相處就得
太急真係會嚇走人

留番放假做

做返自己就係chur尻人

我其實一直都同自己講我一定會遇到另一個人
結果1年2年10年就咁過去左
我知道自己將來或者會同唔同既人拍拖 有家庭
但果個佢已經離唔開我既人生

唯有全日唔訓咁做

我會留番星期六做

咁可唔可以幫我落街買個老麥

但你ot冇錢,咁有咩意思

返多幾份工
我而家都返兩份啦

可以呀

又ot 你仲點番工

所以我地都算係痴撚線港男

我都試過番完12粒再去番通宵
變左喪屍

等緊遲d完晒雨季風季去行山

gogogo

星期六日呀

你pt番咩？？？

狗會

咁叻

比我真係懶得番 休息下 星期一再比人屌

停電緊係停水架啦

班友真係on99

你轉黎轉去都係做西工

呢份做左一年啦

番5日九六 好過以前

年中無休

低人工

唔叻 人工唔高又想俾多啲家用屋企

你同fd傾計都會chur咩

諗起啲人成日講 最愛個個 唔一家係行到最後個個

岩牙

間中返架咋

問題係我當唔到佢普通朋友啊

所以咪就係諗點改變囉

點啊岩牙獸.
仲掛住佢？

終於執晒啲嘢

掛住你

佢冇女

又溝女

即係就算鍾意佢都要抑壓住自己

呢度人多啊

係唔可以太過量
知道鍾意一個人好難做到唔成日搵佢
但過份chur個女仔
佢可能會想疏遠

又俾仔溝

聽日可唔可以唔返工

冇 仲要話‘又’ 更加冇

驚乜

係

覆我未

多仔呀你bb

未

Okay 我消失 再見

我都想多 但冇

個個上馬啦

我諗我真係有排學

-------------------------此post已完--------------------------

Thanks塵

做咩

要你就夠

禮貌上應你

ok bye

慢慢黎 加油啊

不 留返仔仔要你

Ok

唔喇 垃圾冇人要

希望有個人keep住屌醒自己

準時聽日番工

今日要早d訓

你係咪想迫我keep住diu醒你

早抖喇老慈
依家訓差唔多

yes 聽日應該又做到仆街

唔好喇 唔想煩到人

我又唔怕煩嘅
我都係煩開人嘅人

你又唔係我邊個，我唔可以要求人太多

一直要有身分嫁咩
好似全職絲開呢個post
都係為大家得閒出下水
傾下有咩問題

其實好驚麻煩到人 偏偏就成日煩到心上人

咁我地又唔係你心上人 怕咩姐
我都唔介意你介意啲咩

Sad but true

想射波

遲啲你開我唔開

我唔開

多謝你地 唔介意我煩膠

我都煩膠

成班煩膠

吹咩

我唔想返工呀屌

射波吧

已經返到麻木左

射咗你養我?

唔好呀！！！！！！

如果養到我都想

等你

sl

正 一齊射

然後去邊好

去睇戲

good 睇早場

Yes

做人行屍走肉

別
人生仲有好多有意義嘅嘢做啊ching

公司當風更24小時了 開心死

由細到大都無咩興趣 目標

即係咩

有冇啲自己鐘意做嘅嘢

咁快啲搵工先啦

我同事要當風更

番左工24小時都仲未收得工

佢地咁就袋左一星期人工

搵緊啦

算有，但未到好沉迷，依家返工直情無晒了

癲
好慘

搵咩工

可以養你既工

有就得啦！
我都有 但我仲有心去實現 不過要儲多啲錢先

毛巴 好耐冇見

如果我番我都會袋左最少2700 個數仲加緊 所以話佢地會袋一星期人工都唔過份

佢地人工高d 今個月應該真係fatfat

真心呀on9

Fatfat 大家都係避風 但佢地收住錢咁避

admin, hr都有apply

冇呀 我好安全

hr多靚女

佢地要做野架

我寧願唔要錢都唔番

我拎黎打下機追下風 睇下post都好過佢地除非要出去做野

小妹都好靚

私人屋村既文職

以為冇乜嘢要整

我果邊冇咩大事

你最靚
搵巴打溝你

我樓下水浸

要出國做嘅 ？

爆玻璃囉

最多呢d 明明人地唔做既野佢又要做

剩係識yes 睇新聞 人地條村都話落左波先去人地單位幫手

呢間野會仆到去處理

就你啦

其實會所同做廚果班都要番

都係計錢咋嘛

唔係呀 寫書
要儲定錢養自己

冇咁誇張 但差唔多

你就好 有夢想

係咪癲架

我都想有j

唔係 興趣姐 但唔可以當飯食

你都可以！！！！！

我搵唔到一樣好想做嘅事

未搵到姐

d錢唔好搵架

好在我唔洗

聽日見到冇咩野爆咪番

有事發生聽日就sl 咪叫我執屎

風假又冇份放 野做又多多

未 見工衰咗

有會所既屋村仔囉

射波射波

好想出pool算唔算

想架啦 做撚到佢地仆街就岩

唔算

啱啊

佢地努力啦1

全民射波日

好垃圾

搵下其他目標囉
就算只係打機都可以有目標

好傷心

點會

我連機都唔打 零嗜好

真 廢人

以前我秒回我男朋友
而家⋯

秒me

你有j
this is......

秒我

請聽日假明唔明智

係咪訓晒準備聽日返工

出左門口啦

咁癲 我仲諗緊請唔請假

Okay

有無咁討厭份工

早睡早起身體好

有 真係有

你識話人唔識話自己喎

新工嚟？

有咩

新咗9個月

有

嘩咁你都好挨得 咁討厭都返到9個月

係窮咋

我依家份工返左兩個月準備走 唔想拖

返啲咩

Design狗

design叻嘅男仔

叻條撚，人工奀到pk

我都奀

唉轉工了

Bilibala bilibala da da da da da

出左去 ？

冇啊 多野諗 諗諗下 訓著左

我都有咁易訓著就好

轉咩呀

冇晒人

還有我

你？

唔要就算

話咗連登見

電腦壞埋就冇得見

仲有電話

Off咪得

唔好你個唔好

真。秒回

聽日要翻工就早抖啦

請咗假

請咩假

Al

姐係放大假啦

Nope 頭先臨時請咗聽日放
唔想聽日逼住咁返工

咁易請到

呀頭好人嚟
係同事唔係咁好

咁都會好辛苦

係
但都要撐住

洗唔洗成日同同事合作先？

我食物鏈最低層

橙

日日發夢自己發達 做老細

請我ok?

發夢咋我

發夢請我ok?

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了

可以 做咩位

打雜

認真呀

發夢都要認真

然後你搖著我手拒絕我
動人像友情深了

個個都訓晒

春秋只轉載要事
如果愛你欠意義

點解首歌咁正

人呢

冇人

我係到!!

唔開心
有冇嘢估

今日無貨
有咩唔開心講黎聽下 等大家開心下

嗯 等我娛樂下大家

你逼自己諗一個出嚟俾我估得唔得

呀呀呀呀呀呀

你未答 點請你

唔開心呀

我個腦出緊血 你比d時間我

點解
不過我都係

喊住等你

雙失廢青 好撚頹廢

我都搵緊工轉

你講出黎好過啦

唉

咁你不如教我做女人

搵唔到工？

未搵

啱啱grad?

咁樣 ?

okay 我笑咗

屌笑到㩒錯負皮俾自己

你唔係絲打黎咩

幾耐

呢個笑位夠唔夠力??

咁絲打都可以係男人格啲
唔知點先似返個溫柔啲嘅女仔

夠
多謝你

早晨

Morning

話事話呢張算唔算BAN圖黎
方杖如果見到麻煩手下留情啊

唔算呀？

重未訓既你地？

未 訓唔著

多謝你

我都訓左成日
未眼訓

會唔會害咗你

唔使返工？

份pt 3號波有潛規則就唔洗
但係我無錢 所以諗住照翻工😂😂😂

你地呢？

你笑返就死都抵啦

Ft狗 但聽日臨時做多一日人先 星期二再返去做狗

點解你咁好

嗨 做咩唔訓？

岀面重好大風

冇落過街

你係咪朱千雪係我女神嘅朋友

我都笑左

瞓左晏教 而加好精神

係啊 你女神係邊位？

我都想訓得廿日

Joyce

引你笑仲要派我卡

咁而加仲唔瞓？

想識你

其實我地係扮fd

唔信

聽日點搞啊？

睇完有無小小開心左既感覺先

我9up架傻仔

臨時請咗假

我聽日本身day off ..==

開心啊 不如你以後都氹下我笑

車

傾下計啦咁

Ing

我都想我係朱千雪

What 7 are you doing ah

我都係 不過有d攰 碌上床先

會係人妖 不了

咪同你講緊嘢

碌到未

做乜

做人好攰

係 有冇解決辦法

聽日真係會轉3號咩
d風重fufu聲
訓左成日 好頹

我都覺

我狗厹黎

天文台

不如你以後日日都開心過日子好過啦

是但啦

就屌唔住

瞓到唔想瞓

呢幾日瘋狂聽關楚耀啲歌 loop足全日

開心到先得

我係咗聽春秋

都有 張生好正

*咁

有冇聽風起了

有啊

乜咁既你

真厹點會講出黎啊

明明你岩先先笑到仆街

你氹先笑

我有d攰 係訓得太多既攰

起身返工啦聽日

我都係 而加擹係床到on99

而無人明白自己
不敢再信
尋開心止刺痛
有誰懂

Ching識屌
張生d歌真係好撚正啊!!!!!!!
春秋
騷靈情歌
酩酊天使
缺
找對的人
全部都好撚正啊!!!!!!!!

唉 咁啱嘅你講呢幾首 我都好鐘意

有時覺得好多人都係酒肉朋友
點解好似無人地咁多fd

夜晚又9諗野

下次你唔開心大叫就可以好似召喚獸咁召喚我上黎

我都會咁諗 但啲人又會羨慕我信啲全部係真心朋友

你肯睇先笑

*個

有冇聽過My way?仲有周國腎

真係好笑啱啱個個

I will find my way

今年生日都幾sad
得幾條友有同我講生日快樂
依家d人原來連fb 都唔睇
剩係睇ig

唉 見人地無朋友 都有條仔慶祝
自己就9fingfing

有時你會唔得閒架嘛

生日快樂

過左喇 btw thx😂

唉 唔撚驚

Welcome

我既spotify仲專登為軒哥整左個list天昏地暗咁播呢幾首
軒哥我愛你啊

遲左好過冇嘅生日快樂

忽然好想喊 覺得心很累

Me too

你地重有心過我個d”朋友”

我都有 SPOTIFY世界第一！

Apple Music

乖啦好小事
唔好亂諗啦

懷疑你係我同一個generation

我D量產野緊係有保證啦
有人賞面我都開心既真心

一齊
喊完就攰到訓得著

Spotify 學生個plan好撚抵$29/1個月

繼續支持

我都想係學生

可能無諗過po埋ig fb 都係無人同你講生日快樂
覺得自己好on9

我救護車黎
3分鍾就到達係我既保證黎
係差在你肯唔肯召募我

好sweet

下次我真係會計住

咁又真係好sad

啱 冇乜用

咁下次召喚埋你

不要再說了

有 多謝你

懷疑自己係咪做過咩得罪左人

幾號啊 我下年十二點同你講！

Sweet

我女神係女仔

😂😂😂 聽到你咁講 笑左
914呀 期待你1年後同我講

有啊!!
腎仔都好撚正!!
children song
今生不回家
呢兩年係得呢兩首比較鍾意
其他都係舊歌比較多
目黑
有時三步曲
地下街
最終幕
仲有好多好多好多!!
以前唱live唔掂 近幾年又好左好多

難過便隨便笑
隨便愛一夜 明日再失去
甚麼都不要再追
別衝擊這個禁區
不乾脆
飢餓遊戲好好聽

厹係咁上啦 比下面

掂啊

屌 上面我隻隻都有聽
橡筋正！！真係完全一樣

有啲料到

離魂記 同陽光燦爛的日子都好正

啊啊啊啊啊啊啊啊啊 又四點

陽光燦爛的日子

我發覺同我班FRIEND係講唔到呢D 無人有聽過腎仔唱歌
比到盡都只係聽過children song

香港其實仲有好多好歌聽
早期既janice
Juno
呢幾年GinLee都唔錯
band仔有kolor
講社會既有LMF
我全部都好鍾意啊!!!!

咁我都有好多朋友有聽腎仔
仲有AGA
Juno真心正！
勇愩·17

我95年

juno真係...
極品!!!
聽佢既歌一定要慢慢咁品味佢既詞
佢隻無念同nothing lasts forever 真係...
好聽到想做佢唔收錢既打手

好鐘意 濛 彳亍

衰鬼客咩氣

我都鍾意呢兩首
但我第一次聽係比金剛圈吸引住左..好似吸毒咁就停唔到了

還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心
在記憶裡愛 不痛不真
嫌受傷得不夠深 刺青刻得更深
樂意忍 就忍到無憾
誓要你 成就我愛到不像是凡人

喊到失禁啦

有無聽開kary?
生命樹真心推介
呢排最愛

果然係呢度同你地傾下
依然係會輕鬆好多

多啲傾計

其他production

冇車番工變左孤島

同年 唔怪得聽啲嘢都差唔多係個期

最鐘意聽佢

加入我地

撐住啊

住邊區

上水

完
我見我同事話係大圍等咗一個鐘都上唔到車 仲要又逼又焗

我覺得我請假請得好啱

送晒d人出大圍,但冇車出九龍
得啖笑

醒目仔

真係癲

辛苦你地了

災後仲要逼番工,有咩國家好似香港咁痴線

自然醒 明明4點先訓

啱啊 政府癲 香港人仲癲

港鐵又為開而開搞到而家一鑊泡,九巴第一次成為良心公司

係 痴撚線 根本都冇車行到

唔係住市區搭地鐵番工果班仲去排真係on9

港鐵最仆街係唔肯講實況,係咁話幾多分鐘至幾多分鐘一班車,但實際係無了期,呃晒頭班d人出去

尋晚諗住聽住歌訓教，一拎起個耳機就諗起喺張床到戴住耳機同佢傾通宵嘅時間 唉心好痛

屌，一個唔小心仲早過平時返工

瞓工啦柒頭

市區朋友表示都係唔想返工

真係好仆街 不過都冇乜巴士

唔好啊

啱啱訓醒

唔洗返工咩

我都唔想㗎！

can’t ah

個腦要諗起，我都無辦法

咁爽

諗下我地好過

你都可以啊

我返左啦

我都想沉迷其他野

巴打返咩咁得閒

office ge pt

無野做㗎？

老細未返蛇王啫

我都係

好想射半日

都返左去，射乜鬼

上網搵下工 搵下又半日

裸辭

咁你返去做咩

痴撚線呀你真係

有咩問題

唔使養家咩

唔想do

一次過俾半年家用

半身淨係返半日咋
跟住去返學
依家唔想返全日

我腦細塞到仆街

我都係，依家仲未返到黎

我會忍唔住用咗

會唔會你收工都未返到

仲讀緊書真好

毒撚無洗費

好懷念啊

點會呀

老了老了

小朋友

你唔係返半日咩

都得阿

我唔知點解好多立雜嘢買

真係想讀返書 可唔可以成世讀書

係咪有錢就身痕

唔好FF喇

Yes 要搵個人幫我睇住啲錢

咁俾我做老細

放心交俾我

老細仲煩啊

真係睇住 唔係食咗我啲錢

真係咩

我唔係咁嘅人

好多野要自己搞

我知呀

俾你户口我

係咪想過啲錢俾我

你射波無野搞 ？

就快了

係 同屋企人飲緊茶

退休生活

我都想 好爽
但我見佢地今日都放假 我先放

如果我媽放假都可能陪佢

要執野？

好仔

慘 我聽日返去都肯定做到仆街

我廿幾歲人仲個個禮拜拖住呀媽出街 人地就拖女

我份hea到一個點

拖住呀媽幾好 孝子

幫我做thanks

因為無女咋

如果可以我都想，好悶

有冇女都要陪呀媽

想塞晒啲嘢俾你

陪左廿幾年啦

轉工未

都要陪架

冇人請我 你請我做打雜呀不如

有女再算

你唔敢跳出comfort zone咋，點會無人請